私人診所測武肺

有邊間推介?
搵到卓健，好似話比返政府化驗? $950. 但之前好多人話好耐先出到報告，不過可能因為嗰期(7月)多人。

最好唔洗見醫生，淨係拎樽仔。

留名

咪又係比政府DNA送中，一撚樣

私家醫院啦，呢啲唔慳得
====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

有啲私家醫院外判去支企.........................